明天會唔會有狀元支持送中反暴力

記者一定會問狀元政治取態 有無人會支持777 呢

做得狀元邊會同你搏 九成都係支持和理非 反對暴力 咩體諒特首

未必既，十個狀元九個讀醫
算係好前途啦，
但係獨大同暴大醫學院，好多醫科生一齊發夢